實用救生工具介紹----紅色錘仔

代朋友post
我朋友想推薦一樣工具比大家，就係巴士上層嘅紅色錘仔。個隻錘仔唔單止輕便仲容易用，幾下就可以打爛玻璃。佢建議大家去買翻個旁身。千奇唔好借/拎巴士個d ，唔好搞巴士。香港人甘有錢要就自己買，amazon有得買。

利申，係教導大家使用工具協助自己在附近有玻璃圍困個陣逃生。千奇唔好拎黨鐵玻璃來試下work唔work。本人反對一切形式暴力行為。

收到

反對暴力